政府又出新廣告—愛和平 與暴力割席

同政府割 收到

借位

1221
多謝黨鐵開啟721紀念日通知

又可以騎劫
愛和平 與警暴割席

入去比dislike 啦

由612已經割咗啦

而家個社會就好簡單
除左班狗打人殺人
同埋個政府仲玩緊行政暴力之外
仲有人用暴力咩?

定係覺得黃色經濟圈好暴力?

一日未成功，間廣告公司就賺到fat fat

與警暴割蓆

有時間整廣告 就好心落實五大訴求啦

整得好hea

佢地咁LIKE用呢個MODE

不如就用呢個MODE 舉一反百... 洗youtube keyword

同臭閪垃圾曱甴割蓆先

V煞標記

真心想知邊個整

好似

呢個symbol 咩意思

唔理啦...

一齊整15秒宣傳片 幫幫港政暴力宣傳下

和平符號，也稱反戰符號，是目前常見的和平符號，源於1950年代英國核裁軍運動的標誌[1]，後來也被美國及其他地區的非主流文化及反戰人士接受，V字手勢及和平旗（英語：peace flag）也是國際通用的和平符號。

早期的基督徒用和平鴿及橄欖枝作為和平符號，在二次大戰之後因畢卡索而廣為人知。在歷史上也使用過不同的和平符號。

與警暴割席logo

暗示嚟 身在曹營心在漢

咁似反警暴多d

Push

啱 全香港最撚暴力就係警察

似想做愛多啲

「愛和平」？ 政府一路咁樣打壓一路話愛和平會唔會覺得自己好on9?

要社會回復平靜，同暴力割蓆。所以解散警隊、popo自首！

愛和平就唔會出現警暴都唔譴責同追究啦

政府瘋狂提供新口號比我地

與警暴割席

點解係都要剩係得字咁求其

reported

喂 割未呀
割啦⋯割啦⋯肯割未
仲未割
再唔割 我又要整廣告喇

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

騎劫

愛和平，與警暴割席

早兩日開始好似多左個美化黑警廣告。

最初推車仔個個我覺得拍得係今年既廣告第一
幾溫情

原條政府廣告：

愛和平，與警暴割席

方便狗清算

個logo咩意思，安已不

佢憑咩要人割席，乜柒都無做過，上電視播下錄音機，約埋少數派打飛機，流少少眼水鼻涕就扮到好傷心，見左五，六年呢D垃圾戲，佢唔悶我都悶，而家連對話做戲都唔撚做，每日un un 腳拍下手，飲下酒，唱下歌又一萬。

召喚粗口娟「唔做野就叫佢唔好做，落台啦屌你老母」

兜圈遊花園 同死雞撐飯蓋

尋日林奠唱完歌唱祖國啲歌詞上腦？

第三段
五星紅旗迎風飄揚
勝利歌聲多麼響亮
歌唱我們親愛的祖國
從今走向繁榮富強
歌唱我們親愛的祖國
從今走向繁榮富強
我們勤勞 我們勇敢
獨立自由是我們的理想
我們戰勝了多少苦難
才得到今天的解放
我們愛和平
我們愛家鄉
誰敢侵犯我們就叫他滅亡

想抄小江v狗官?

間廣告公司=19政府

欣欣

蓆

黑警港共支共死撚哂就天下太平

做咩又屌自己班狗啫

hea撚到咁

一開始個段最撚on9
幾隻大字
好難相信係專業廣告公司設計

好柒啲廣告

收到，已經同軍火曱甴割席

憑咩學人用個symbol 好心啦, 想做好PR 得一個方法, 食哂五大訴求佢

個logo完全係V煞style

唔好煩啦，割你老母咩

加幾筆變個𨳒字....